[滿堂紅] KOKOHILLS開價 入場1房折實787萬

會德豐地產下半年頭炮新盤、九龍東半山藍田茜發道「KOKO HILLS」公布首張價單，涉及83伙，折實平均呎價19,995元。明日正式開放示範單位，並接受認購登記，最快下周開售。

首張價單主要分布2、3、5座，涉及83伙，包括2伙一房、56伙兩房、23伙三房，以及2個平台特色戶；實用面積由366呎至770呎，以最高折扣21.5%計算，折實價由787.2萬至1,602.7萬元，呎價19,264至21,596元，折實平均呎價19,995元；折實市值8.9億元。

會德豐地產常務董事黃光耀稱，是次開價可形容為「起動價」，不建議市場以同區二手樓比較，始終區內二手樓齡較高，建議與同級數樓盤相比。

會德豐地產主席梁志堅稱，項目交通方便，屬中型投資盤，與近期將軍澳區推售的新盤有分別，有信心賣到「滿堂紅」。

他又稱，國安法已經實施，香港維持繁榮安定，有好多不安的地方可令人更安心，相信可以穩定投資者信心。

貴撚過sea to sky兩房

High撚大左

貴撚到on9

發展商真心覺得國安法有助提高樓價

連登仔定律

姐係一Q清

幾時開賣？記住貼返新聞上黎到時唔好話造數，假成交，右手交左手

貴到痴

只講一房
當佢7.8球係廣告價 其餘要8球至8.5球
咁都清到既話我真係無野講

留名加推

其他唔敢講 但個盤呢口價真心癲

1房底層連匯景樓景都望唔到要2000蚊尺787萬

唔同你嘈，等開賣再上黎傾

會德豐化前半島東岸個神則:
廁所, 離物房, 樓梯口全海景

貴正仆街
我仲諗住6球半買到

冇人嘈過

平賣喇算 一年後1房至少900萬

國安法加持 升到一千萬都得

餸號黃係cctai五毛
唔駛同佢嘈

國安法+準備開關+大灣區金融互通+龍市效應, 市區樓一房二千萬不是夢

我都有Ff過

戇撚鳩
個位又唔係特別靚/邊便
周圍又殘又舊都夠膽開到過$20000呢個價
我情願買Sea to Sky

會德豐
硬價表忠心

開賣咪知龍與鳳囉

其實周邊新樓都係咁嘅價

真係多得佢托高個市

啟德同康城都平過佢

啟德一手肯定貴過佢既
不過佢呢口價都好癲，拍得住 何文田啟德 二手半新樓

平喎！佢用料頂級，全無阻永久海景！深水埗南昌都要呢口價啦！東九藍田十五分鐘過到海

其實清到唔出奇
身邊啲朋友仲係講緊買樓
始終有屋企人喺香港唔容易移民

咁正？！
一定要買！

康城都唔同級數啦⋯⋯

愛海仲都要$19啦！下面賣回收五金電器阿差區域。

滿堂紅定滿江紅呀

佢係咪記錯咗以為自己喺大圍

利害！

香港人真係好有錢！

呢個價無5-7%佣根本清唔到

賣到佢推出黎既一半我已經覺得係好誇

拎錢去英國買獨立屋唔好？成千萬買間狗屋？

呢個地方開呢個價都9唔搭8，又唔係地鐵上蓋，行條斜路上地鐵站仲要冇蓋，萬6蚊俾多你

條斜路真係麻麻，唔太好住

死撚開喇

如果我住個度
出去會行斜路落麗港城坐巴士
返屋企會地鐵站行斜路落去
永遠向下行

我幾鍾意個度，夠清靜

麗港城好似冇咩巴士線經，你要行返出官塘道，有撚排行

突破思維

可以了解一下

之前話咩唔可以同附近舊樓比
會用啟德/何文田山黎比
做番少少折讓咁